# Gigaseconde

Vous recevez un moment, déterminez le moment après y avoir ajouté une gigaseconde.

Une gigaseconde correspond à 10 ^ 9 (1 000 000 000) secondes.

## Exécution des tests

Pour exécuter les tests, exécutez la commande `dotnet test` à partir du répertoire de l'exercice.

Initialement, seul le premier test sera activé. C'est pour vous encourager à résoudre l'exercice une étape à la fois.
Une fois que vous avez réussi le premier test, supprimez la propriété `Skip` du test suivant et travaillez à faire passer ce prochain test.
Une fois qu'aucun des tests n'est ignoré et qu'ils réussissent tous, vous devez soumettre votre solution.
